耳機同player選擇

講返個background
本身用開iPhone7plus 聽歌
用215 同 im50
最近想升級下
因為budget有限
1. 買player 配中低階耳機 ATH ls200 etc
2. 買高階少少 照用iPhone直出 fender fxa6 etc

想問下大家會點揀

筆直幾多
3k左右咪揀對iphone都推得郁
5,6k先考慮買player+headphone

淨係講聽歌點計都係player搭耳機最好
你用iPhone買隻貴既耳機，一黎可能推力唔夠，二黎推到都好難靚聲

以提升為前提我會建議
耳機 > 音源 > player > 線

當然fxa6 我無用手機試過唔清楚係點
不過3k用手機推選擇好多既

我嘅做法，先買耳機，再升級player，揀啱風格耳機，再買player夾會比較好

筆直幾多先
5~6千嘅話可以諗二手zx300+全新嘅耳筒

我比較擔心買左iphone推唔郁嘅耳機
好似浪費左佢咁

耳機先

所以買耳機最好都係用自己機試過先阿
一般推唔郁你會覺得聲好模糊
同店員講用手機推就得了

就正正有呢個憂慮

因為聽女聲多
其實$3000耳機左右有咩選擇
Player 都係唸緊二手xdp300r x5 markiii dpx1a

你試下fxa6用iphone推, 再借埋部player聽同一首歌，試下個分別再決定

女聲可以試下AG2

講fender 無人post地址

用緊iphone + cm, cm 都用左1皮

有冇人買咗nuraphone? 評價怎樣？

用得cm 不如順手整多部黑磚

Zx300如果唔係budget限制 我都gogogo

如果你有返工，咁我建議你買左一隻3～4000嘅耳筒先

得下次儲夠時再買zx300同埋4.4線

將買zx300當作一個目標咁睇，返工都精神啲啦，你話係咪先

之前有部ak120ii, 嫌麻煩好少拎出街

4k 有k3003 全新
Se846 唔知價

聽過k3003 果種自然就唔會番轉頭

AKG?無留意開
846應該過6000？一手

Iphone唔加dac推得郁cm?

K3003水定行貨？

如果你諗fxa6, 不訪考慮下新既Nine 1
平d 同埋新貨可能冇咁易壞既
不過都係記著代理地址好d

行貨

之前去過間問都唔止呢個價

小弟套set Zx300 加LS200 用4.4mm 人聲正到番唔到轉頭 本身隻IE80 同 A3 擺到封塵

巴打有無試過舊嘅im02？
同ls200比 如何？

冇 但之前見8/F 做特價 1300(好似) 最後都冇買 因為之後又要買多條4.4 3.5同4.4 既空間感人聲差好遠 問人借到im02 都冇得直接比較

咩叫空間感>?

價錢同易唔易推冇直接關係
我會揀左啱聲耳機先, 最直接提升嚟

ls200 低頻量多過im02
女聲好聽啲

自己試下咪知

Zx300 polaris

我會買隻好少少既耳機先
再想玩落去先買player

Final E5000

依隻好難推得起

想入隻nine 1 試下

E5000堅正
開心使用中

召喚代理地址

想問你用咩機推？

Wm1a/dpx1a

wm1a 用4.4推？ 之前試3.5推e5000麻麻地 唔太夠力推返d中頻出黎

換左條ocaux 4.4 同迷煲左300+小時 好聲左好多